雖然你會覺得好重覆 但我覺得恢復每個星期和理遊行好重要

如果限聚令唔會繼續延長
但實際上應該會延長至2047

國安法又如何 繼續攬炒

Push

一定要啦

係

隔個星期玩都得

一次捉百幾個點搞

#yup

唔好放棄呀大家

支持

我同大家一樣好灰心
但大家唔好因為一時挫敗而放棄

希望唔好再港島

push

遊行既話不如和你shop炒佢經濟

一齊做

為左keep住團火

咁百幾個手足坐監嚟keep住團火犧牲會唔會大左少少